法唔法國Netflix 好唔尊重香港巿場?

啲戲又少, 又唔齊, 唔止港產, 西片都係
配音又少, 有啲外國劇有普通話配音, 但無廣東話配

其實點解香港會少咁多戲
我都想知

好似話版權, 唔夠人爭喎

點解要尊重你香港市場?

聽落好似有道理咁喎

播啲垃圾韓劇咪夠
乜撚狗屎垃圾都睇㗎啦啲人
啲觀眾冇taste你怪得邊個

香港市場有幾大？
華語市場有幾大？

憑咩要人睇高你啲第三國家

真
純商業角度睇根本冇問題
人哋大大話話成億人課金，就算你香港一人一account 人哋都唔志在啦
更何況你香港人個個都係freeride朋友account?
利申：我都係freeride人哋account，但我覺得夠睇

韓劇都好多唔錯

比屎都睇既啦
大把人吹奏Netflix

鄉港

幾十蚊月費都要幾個人夾錢
算吧啦

剩係出垃圾泡劇 班港豬都照單全收

你都唔尊重正字, 你想人地點尊重你?

Netflix: 係香港市場唔尊重我

人地見到香港收視率最高的電視台d 製作咁垃圾
知道香港人食開屎, 求其俾少少嘢你睇都大把人狗衝

我個個月自己出晒九十幾 又點計?
當食餐飯之嘛

出韓劇唔係問題, 有啲韓劇幾唔錯
但可唔可以出廣東話配音, 唔係點比屋企廢老睇?
廢老又話唔想追字幕, 追唔切

香港各大收費電視揸住大部分版權

之前宮崎駿上Netflix咩語言都有，唯獨是無粵語配音，都係版權問題

有繁體中文好大機會只係因為港台通用, 廣東話配音應該有啲難

中國仲未開放netflix
而家廣告話用戶分分鍾得100-200萬 點會為咗呢班人配音

反而少部份卡通係有廣東話

你睇開咩咁撚巴閉

好似得齊木同套BB波士有

中二病

其實係

下下一開4 都冇肉食

我淨係想想要香港繁體字幕。。
唔想睇台灣繁體。。
橘子 夾克 保全
啲人名又係，勁唔慣。。

VPN到咩國家好？

係，個腦load左load..... 後來skip 名黎睇

冇計，人地請個台灣人譯全世界華語人口睇得明，香港人都可以睇得明，請個香港人做人工仲貴，又得香港人識睇，俾你做生意都知點簡啦

人地唔入支那市場已經執到啦
萬一入左肯定全部變支那劇

你估佢地會睇正版？

香港係一個市黎咋
有啲片有廣東話配音已經好好

記得有巴打做netflix翻譯

VPN 搞掂

同問，邊個VPN多啲劇睇？

比正評呢個垃圾comment 嘅人都幾痴線

推
港產片少得可憐

有乜撚嘢好尊重啫
周不時都仲見到啲死乞兒幾十蚊月費都要上網搵陌生人夾
咁都仲要尊重？

不如試下連登仔指定某個月唔訂
表示不滿
等netflix唔好咁串都好

唔尊重咪唔好做囉
林鄭點解唔尊重你香港市民？
因為香港真係好撚多 好似你哩種懶醒嘅賤種奴隸

之前有個post解釋過

笑死 香港? 俾錢買個acct都要搵人夾嗰d?
洗鬼尊重你地班寒酸撚咩

入到去都係要用返台式字

肯畀G鋒, 十年上架 算係咁啦已經

又要鬧又要買 唔唔尊重你唔尊重邊個？

又睇自己咁高
你幾多人呀

宇宙中心論

比既錢又貴又唔夠外國多戲
on99唔會再續

未用vpn?

其實對比Amazon Prime果啲叫好好架啦
人地有啲連字幕都無

雖然好慘但其實無講錯 香港咁細市場...

香港有咩咁特別 要Netflix特別尊重
仲係以前港產片盛世時期咩

轉去睇Apple TV+

佢要大中華膠市場

唔重視香港代表佢唔當你係大中華區

雖然係好撚mean但係冇講錯，香港市場人口咁少， 香港真係低人一等

見佢班友講嘢真係好笑
大家都係同樣比幾十蚊月費
人地其他地區大把戲睇
到自己香港無戲睇幫埋人地公司搵藉口
：咩市場細 應該嘅 又話香港有咩值得人地比資源
我真係笑撚死 自己真金白銀同人地比同樣錢
收到嘅嘢少左 反而幫埋大公司搵藉口幫人開脫
比唔到貨咪唔撚好開香港service囉人地自己公司無權衡過？
香港人真係好撚低賤 最撚鍾意自貶身價 顧影自憐 悲劇男主角咁撚樣喊慘仲要反過黎幫位高權重嘅搵藉口
所以netflix知有班咁嘅賤民 繼續比屎佢地食都感恩戴德洗撚買新戲？
d支那人奴隸小農劣根性基因出曬黎
仲話乜柒爭取民主 有哩班低賤人 一世都唔洗旨意有啦

vpn揀邊個國家最好

英國Netflix呢

真
所以我都唔會比錢sub
因為根本唔值

有道理，我睇番TVB

Apple TV+啲翻譯正好多 希望越黎越多嘢睇

華語市場其實係咪得台灣

大陸有Netflix 就算大陸有 有幾多人會買

一分錢一分貨屌你老母每月比得個幾十蚊學人嫌三嫌四

可能有大馬

仲要啲戲明明有廣東話版配音，但都係只得普通話/國語/日文

D韓劇ok啵
好過日劇蝗劇

尊重唔到咪死埋一二邊囉
自己又死過黎要做香港市場
真金白銀比嘅月費 迫你做咩？？交嘅月費就同其他地區一樣
睇嘅嘢就少人三分二
不過你條賤種狗無所謂啦
反正你哩d人 比人欺壓下 都仲幫人數埋錢
所以話 咁點解林鄭要尊重你先？

但點解要尊重你香港市場?

咁點解唔洗先？答到未？
點解林鄭要尊重你先？答到未？
netflix狗真係好撚肉酸

大家都係俾月費，質素唔成正比

香港電影係國際上變左少眾
加上你班友成日一個account 廿鳩幾個人share
梗係幫唔落手啦

一分錢一分貨，咁你叫佢收貴啲嘛，個價佢自己定又俾唔足服務就佢問題啦。

我老實答你，香港譯既中文字幕先係世界通用，因為香港人識同時識中港台三地用語，先有能力譯到全球通用既中性字幕

反而 Netflix 班仆街坡佬以為繁體字得一種，直接叫台仔去管埋字幕
字典就用支拿同台灣字幕等 AI 對，香港人一睇就知咩料

就算香港電影公司比撚埋香港字幕 Netflix，仆街台仔唔撚用用番台灣字幕，咁就仆街啦，Netflix 從檢無撚尊重香港巿場唔係第一日既事

根本係 Netflix 班友唔撚做野囉，出價又閪，淨係識高價買斷全球獨家版權

好多戲版權好撚散，香港澳門係一個地區，星馬一個地區，台灣一個地區
咁港澳版權咁散咪是撚但，人地過左期直頭唔撚主動拎番港澳版權，等每間公司主動排隊搵 Netflix

到拎左套戲，明明香港有人齊廣東話配音香港版字幕，又費撚事搵，係要做譯台式字幕出黎，仲要 AI 較對

人地係每個地區都有人專門對字幕
就算租既片都會問番香港公司拎番字幕同配音

你唔好話佢啲戲咁少 值一人一個ac咩
我一定唔會比錢睇
啲戲又舊 又少揀
要咩無咩
長期見到周星馳啲戲
大佬 有邊個香港人唔識背
你睇埋我個份啦
屌

咁點解林鄭要尊重你先？

咁就唔尊重？唔講仲以為個homepage大大隻字寫住香港人收皮

香港譯喜劇通常都會無啦啦夾句口語或者抽吓現實水，香港觀眾睇到係會笑，睇台灣字幕係完全冇呢種功能

成撚日三部曲既戲，得1同3

台灣都還可以
但係有時冇啦啦彈幾隻殘體出嚟
屌

d 戲真係好撚舊 又小

突破盲腸

唔駛你睇cctvb已經要感恩啦

係，唔通台灣人又投訴無台語咩

香港人會話，憑我實力夾返黎，有乜問題！？

btw, 又真係無問題嘅，不過cheap lor

利申，siwtch 又好，Netflix 又好，無同人夾過任何account.

唔洗理條傻西條友以為問同一個問題就好有哲理好撚醒睇負評就知佢反社會人格障礙

幾十蚊月費都話要開團夾錢，真係唔知點解要尊重

無計 起一起底就知 d高達撚魯魯修撚就係痴痴地線條友睇個款應該係日日死係屋企 仲以為自己講嘢好似魯魯修套嘢咁懶係好有哲理 嘅毒撚傻西

香港人連Netflix都要同人夾
講咩尊重

精裝追女仔齊哂3部

因為香港有now，好多電影上都上唔到，執撚咗now會多好多嘢睇

其實佢係咪每個地區計哂budget, 香港只可以賺1千萬就買1千萬以下既片播?

我自己比，點計